%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                      %
%     File: Thesis_Resumo.tex                                          %
%     Tex Master: Thesis.tex                                           %
%                                                                      %
%     Author: Andre C. Marta                                           %
%     Last modified : 21 Jan 2011                                      %
%                                                                      %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{Resumo}

% Add entry in the table of contents as section
\addcontentsline{toc}{section}{Resumo}

É do conhecimento de qualquer utilizador de feeds RSS que a quantidade de informação disponível por este meio é, hoje em dia, esmagadora. Não é incomum um utilizador perder horas a percorrer títulos de notícias para encontrar apenas uma dezena do seu interesse. Este trabalho propõe, portanto, a criação de um agregador de feeds com a capacidade de aprender as preferências dos utilizadores e apresentar apenas as notícias que sejam do seu interesse.

\vfill

\textbf{\Large Palavras-chave:} Machine-Learning, Recommendation Systems, Natural Language Processing, Collaborative Filtering

\cleardoublepage
